# README #

Утилита CodeSaver предназначена для хранения паролей (JDK8 FXML).
Для работы с программой необходимо использовать мастер-пароль из 4-ех символов (необходимо придумать/запомнить).
При старте требуется ввести мастер-пароль и нажать Enter.

Руководство:
- для сохранения паролей пользователь вставляет символы в текстовое поле и нажимает на соответствующие названия кнопок.
   При этом, введенные данные шифруются и сохраняются в файл Settings/codes.properties;
- для копирования паролей в обменный буфер пользователь также нажимает на соответствующие названия кнопок,
   при этом текстовое поле должно оставаться пустым (очищается автоматически);
 - габариты окна программы не изменяются, для перехода между кнопками используется "скроллинг" колеса мыши;
- если нажать на "х", то программа свернется в трей;
- если навести курсор на иконку в трее и нажать на колесо мыши (кнопку), то программа завершит работу.
 
Примечание:
- названия кнопок/количество определяются в файле buttonsnames.properties, например, btn_names= LOGIN, PSW и т.д;
- названия необходимо записывать в файл на английском языке;
- иконку можно заменить (Settings/icon.png).
 
Применение: 
- для использования паролей, пользователь нажимает на кнопку в списке, после чего делает вставку (Cntrl+V) в поля программы (логин/пароль), требующей авторизации.
 
Пояснение:
  - идея в том, чтобы всегда иметь под рукой список необходимых логинов/паролей и использовать их незаметно,  например, при конференции в скайп при «расшаривании» рабочего стола,
   а также не хранить данные в блокнотах на рабочем столе, документах и т.д.